覺唔覺連登仔好抗嗲

覺唔覺連登仔好抗嗲

拉

連登仔好裝b

你up乜春啊

埋自己落坑啦支那狗

坑你老母